灣仔軒尼詩道好撚大火

見到大火好開心
但係後面有冇狗？
同埋頭先立場哥哥都有講
上面電車纜好危險

So?

電車纜著火斷咗火勢會蔓延得好快
容易傷到手足

後面有冇狗單純好奇

對唔住誤會你意思

冇事 我講得唔好